有人同我講 九西紫禁城同高鐵 係一個風水陣

支共續命風水陣
借香港大運

嚴x奇表面上係建築師
但實際上係風水師
689間屋都係搵佢搞...

林忌：梁振英與嚴迅奇的不解關係｜特約轉載
2017-1-10 16:59

字體： A A A

1992年裕熙園落成，建築師係嚴迅奇

1999年梁振英買樓，賴上手業主冇畀圖則，合約卻見到嚴迅奇簽名的圖則

2001年梁振英多次申請改建大宅，代梁申請的建築師就係嚴迅奇（見此文件）；而作為此樓的原設計人，嚴迅奇竟然看不見樓內的僭建物

2002年西九比賽嚴迅奇團體得優異獎，梁振英就係冇利益申報的評判

2011年5月15日明報報導梁振英以大宅招待記者，自稱大宅由嚴迅奇設計，絕冇僭建

2011 年 9 月 24 日西九管理局公開最終的西九文化區概念圖則，偏要加入使用早前落選的嚴迅奇設計

2012年11月23日梁振英解釋僭建的聲明附件中，遮掩保護嚴迅奇的簽名（見此文件及之後的一頁）

2016年6月起，嚴迅奇秘密獲聘開展故宮博物館的設計工作，以代號 Project P 進行（傳真社消息）

2016年11月28日西九董事局才通過博物館計劃，同時委任嚴迅奇負責設計。換言之，嚴迅奇在董事局通過聘任前5個月，甚至未獲馬會資金之前，已偷步獲得委任。

（圖片來源：蘋果日報）

借左係要還，所以大陸一死會勁慘。

同689一樣
根本冇運做特首

所以支爆必先港爆，香港已經做左強國替死鬼

先死替身，才到正身

個風水陣
如果從地圖來看，高鐵好似一支吸血管直香港心臟，比強國吸血為強國續命

所以支爆前必先港爆

呢條龍係咪都係風水陣？

深井隻鵝

屌 咁講法同慈禧話起鐵路破壞風水有咩分別

吓 炒魷喎

唔怪得西九單野奶晒閪咁

點解陣
連登仔集思廣益下

宣布孫中山係恐佈份子

雙氧教話西九係共濟會核心黎架

死光

因果既野風水點會頂到
我聽過人講
風水係唔會有完美

唔好屈我